華為y9手机為新出廠的手機,面世只兩三個月.......華為科技好嘢 ，怪不得美國佬對它羡慕嫉妒恨！

華為y9手机為新出廠的手機,面世只兩三個月，這是一位喜愛攝影的朋友推薦給我。原來，這款手機有三個卡槽，可容納2張sim卡，雙4G。另外一張可達到500G內的外置卡,如此誇張的設計,令人神往,更令人欣喜的就是機內有很多兼容不同的制式,以往我用旅行時用Nikon机拍的短片，放在三星或小米機內，總不能支援播放出來，有時想用旅行拍回的短片放在手機欣賞一下都不能，令人氣餒。怎知放在華為這部y9上，完全可以支援任何制式，放出來的短片清晰無誤。這種功能就已經值100分👍。另外更驚喜的，雖然這部相機的鏡頭不是德國的徠卡鏡，但拍出來的照片完全符合要求的高質素，特別是拍攝夜景，比三星和小米更勝一籌。當然也有其他很多不同的制式，比如隱蔽功能，令你和你的情人小三扑嘢時精彩的片段收藏在隱蔽功能內，別人看不到，祇有你自己可以拿出來自己慢慢回味欣賞。一句講曬，這款手機真是超值超值超超值。。。🥳價錢只賣1888，送叉電寶,你話咁嘅千元機喺邊度搵？所以特別推薦給老友。華為科技好嘢 ，怪不得美國佬對它羡慕嫉妒恨！

個用家係五毫嚟？？

我淨係睇到第六個字同埋叉電寶

收埋本零八憲章唔怕畀公安查到

唔識分段

屋企人SEND過黎

我笑鳩佢唔知會唔會嬲嬲豬

除左三個卡槽好些少
其實都ON99

如果唔防水..
其實做10卡槽都唔難

机你老母

活久見 咁快唔記得左華為Twitter門

whatsapp轉載廣告費都慳番 華為